{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71309&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주메모아르기억장치1"
    },
    "text": "該当ペンションは子供たちと一緒に楽しい思い出を作り、長く記憶できる場所です。 ペンションには屋外プール、ウォータースライド、バーベキュー場など、様々な付帯施設が完備されています。周辺には仏国寺が車で7分の距離にあり、ワォルジョン橋と慶州ボムン観光団地は車で30分の距離に位置しています。 入室は5時以降、退室は22時以前にしなければなりません。無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室には室内プールがあり、年中営業しております。ウォータースライドもご用意しております。 プールは入室後から22時まで利用可能であり、水温が32度未満の場合、無料です。 32度以上の場合、現場で10,000ウォンを支払わなければなりません。 水着と水泳帽を着用し、乳幼児は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 バーベキュー施設では電気グリル、火鉢、トング、トーチを提供し、火は直接おこさなければなりません。薪は20,000ウォンで購入できます。 バーベキュー場は入室後から22時まで利用可能であり、天気や季節によって制限される場合がありますが、当日現地で決済が可能です。 最大人数を超えると入室できず、外来訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんし、ペットは立ち入りできません。未成年者は保護者の同伴なしではご利用できません。 当該の画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "屋外プール、ウォータースライド、バーベキュー場などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺とワォルジョン橋、慶州ボムン観光団地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは入室後から22時まで利用可能であり、バーベキュー場も同様です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの利用は水温が32度未満の場合は無料ですが、32度以上の場合には10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設では電気グリル、火鉢、トング、トーチが提供されています。薪は別途20,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴が必要であり、ペットの立ち入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して出すようにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により、料金や施設の利用条件が変更されることはありますか？",
            "answer": "ペンションの事情によって変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 470
    }
}